［黃色經濟圈］靠手足喺連登推po同fb share成功救左間綠轉黃嘅公司

繼上個po:
［黃色經濟圈］有公司由東方轉去蘋果登廣告但生意大減 希望大家支持

好多手足幫手推po俾左好多意見
唔少人都有提議試下AM730
估唔到真係成功左

想喺度鼓勵同多謝大家
雖然每日都見到五毛出沒好撚煩
但呢度仍然係一個俾大家討論空間嘅好地方
而我地每一個喺度推po,留cm,share
其實都有影響
希望大家唔好放棄
你永遠唔知道今日做嘅野會帶黎乜野影響

大家加油 連仔加油
光復香港 時代革命

希望連登唔使淨係屌人分化撚失敗撚
大家可以正面一齊繼續抗爭

士氣po
求推

證明Be humble同唔鬥黃好有用

康復香港 時代抗疫

要靠大家多d開返正常/行動po洗返乾淨個熱門

認得你呀巴打
上個po你留左好多有用Comment
最緊要我地齊心

am730係咩色

不鬥黃不分化
我地要自己撐起黃色經濟圈

上次嘅討論係俾間公司anything but東方先

當然敵人都有分主次嘅
我純粹係好奇姐

見佢主動搵間公司減價
我估就算藍都係淺藍呱
鳩噏only

做乜咁留意人

想知佢生意好返d未

冇所謂
只要黃色經濟圈可以擴大，增強的話細節可以唔諗住

Push

推

商界色

AM730俾佢登咁大版廣告
我估有啲幫助呱

係
呢個時候都唔計較得咁多

士氣po求推

士氣Po求推

請繼續堅持抵制tvb&東方戰線

老闆施永青 但編採自主 同now /信報咁上下

每日都keep住做任務
Twitter都係
抗爭貴在堅持

大家快啲加入戰線啦，每日9:00pm做任務！

全城抵制東方廣告商：

抵制TVB戰線：
Facebook:
Telegram:
Instagram:

多謝南亞仔

請樓主幫手pin

Push
大家like哂未？準時做任務呀

不分化 不指責

不分化不鬥黃

好波

am730 上次警謊會有示威
唔完美 可接受

士氣po繼續求推

咁都算同路人啦

要擴大黃色經濟圈
就係想將藍變綠 綠變黃

與其話間嘢綠轉黃

不如話佢個小編根本就係黃
之後同高層表達唔落東方廣告

不過都好

Be Humble同FC

我估佢真係差啲冇左份工
好采佢冇事我個心都定啲

大家要繼續做抵制任務呀

抗爭貴在堅持

push

You are welcome

黃色經濟圈真要靠大家互相幫助先可以借位求推

[黃色經濟圈] 文宣puzzle 義賣計劃

.

多d包容，少d批鬥
狗同藍屍除外

推！

pish

以手足相稱

大力推。

大家打機還打機，做埋東方、tvb、twitter任就更perfect池啦

Btwfb page 多咗好多人問嘢